法國動物台會然都唔幾得左魔法戰爭呢套神作

話咩re0,你的名字世界第一個啲一定係新會然

同意請正評同些牙，1正評等於1支持，1些牙等於一分享

*記得

魔法戰爭係動畫界頂點，動物台公認神作不可侵犯
Az最佳結局，動物台公認第二神作

每日都要睇一次魔法戰爭

真係冇人記得

慘

az神作

az先係 樓主打手🤔

正評左了

Az都係

仲魔法戰爭 a/z

而家第1神作係迷家

迷家呢

以示公正我例出動物台神作例表,如有甩漏請自行補上

魔法戰爭
AZ
迷家
赤龍喚役
甲鐵城
革命機
罪惡王冠
終結的熾天使
雙槍激鬥
Charlotte

glasslip 都矛

好打極有限
一時唔記得

革命機先係世界第一

革命機係唔肯做年番先至搞成咁，製作方白白浪費左個好故事，明明就好好睇
最神個套係AZ至真，第一季都好地地，第二季後半開始失控，最後仲ntr埋，睇完當堂屌左出黎
魔法戰爭呢套野由頭到尾都唔知想噏乜，屌都廢撚事

革命機已經咁神,如果整埋做年番咪更加神